老衲正式宣布，拜登將會係中國史上第一個外國籍的全國政協副主席

拜登將會係美國爭取食狗肉合法

so subtle, so original